{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4976&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 호텔 아트리움"
    },
    "text": "駐車場情報 : 8~20台駐車可能です。 地下鉄情報: 1号線·温陽温泉駅に位置しています。 客室の内部施設:全客室はKC認証された高級寝具を使用しており、漢江ラーメン及び洗濯乾燥無料サービスを提供しています。 基準人数の他に人数を追加する場合、追加料金をお支払いください。 レンズ液は備えており、ヘアアイロンのレンタルも可能です。 また、一部の客室にはエアドレスマッサージチェアや高仕様のパソコンが設置されています。 追加案内: ご予約後にキャンセルできない業者です。 チェックインの際は、身分証明書を必ず持参して提出してください。 身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しはできません。 未成年者の利用はご両親の同伴の下で可能であり、男女同室での宿泊が摘発された場合は退室措置となり、これに対する払い戻しもできません。 ホテル内の器物破損および盗難時には刑事的処罰と損害賠償を請求することができます。\nもしオンライン予約ができない場合は、04-546-3533に電話して予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数が駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は8〜20台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は温陽温泉駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "全客室ではKC認証された高級寝具を使用し、漢江ラーメン及び洗濯乾燥無料サービスを提供しています。また、一部の客室にはエアドレスマッサージチェアや高仕様のパソコンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外に人数を追加する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "レンズ液やヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "はい、レンズ液は備えており、ヘアアイロンもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルができない業者ですか？",
            "answer": "はい、ご予約後にキャンセルができない業者です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を必ず持参して提出してください。身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用はご両親の同伴の下で可能です。ただし、男女同室での宿泊が摘発された場合は退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での器物破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "ホテル内での器物破損や盗難の場合、刑事的処罰や損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "オンライン予約ができない場合は、04-546-3533に電話して予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 453
    }
}